應該揀友邦，棄平保？

平保核心業務係內地，賠錢都賠死佢 短期保費增長應該減少
今日友邦都升唔少，開唔開得過call?

claim就要賠比你?

AIA年度化保費增長又咪係靠大陸人黎香港走資開人壽單

我開親post 都一定有一個負皮

但有A股市場拖累多d
定托市工具

走資只會愈來愈多

友邦好嬲多大陸人買，賠都賠死

邊一問保險唔多大陸人買？

似唔似跟大市行 有力反彈，輪住炒
今日賭股彈，之後到呢兩隻大嘅保險股

AIA話唔歡迎黑衣人

係中環座大廈唔比手足避難?

我就玩宏利
係無乜增長但訓著收息
保險界大貓銀行

但成交咁少 會唔會到價都難放

仲敢買中資

再賀一城